認真，透過NGO助養不存在的非洲窮閪，不如拎去叫雞

AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
～～～

不如拎去錢大媽買豬肉

聽啲雞點解下海嘅故
仲真過NGO講非洲窮閪啲故

打羽毛球當做善事

薛丁格的窮閪

老蕉認同

民 主 黨
不賣隔夜香港

請正名為助養中國婦女

脫褲濟貧

老牙認同

冇錯,善款應該係改善大環境令班非洲窮閪改善環境, 自給自足!! 邊個慘就出錢助養多多錢都唔撚掂!! 呢個理念亦都係當奴修過去四年處理黑人問題嘅方針, 可惜美國人唔珍惜!!

老老實實，非洲都無得點救，地理環境差，食都無得食，最衰仲繼續生，仆街啲講要捉八成人去絕育先得....

當然呢啲都係好極端做法

捐建cut

你扑嘢我埋單，你有冇咁着數啊

你比錢NGO就係養NGO
你估班野真係會出力幫非洲兒童咩
INGO=賤畜

要捐就直接捐比非洲兒童

不如拎去casino賭輸晒仲好

支持希望工程

Tuna Taka Wewe

反正都係吹水然後掠你

老豆有癌老母撞車家姐畀人呃細佬要讀大學